# マスタリーコミットメント: モジュール 201

任意で、このモジュールのマスタリーコミットメントを完了することができます。もし完了する場合、`Module201`はあなたのPPBL 2023 Contibutor Tokenのマスタリーリストに追加されます。

## ステップ・バイ・ステップ：

1. このページのCommitmentコンポーネントを使用して、モジュール201へのcommitを行ってください。
2. [Lesson 201.5](/modules/201/2015)に記載されているように、merge requestを完了してください。

### 作成するページには、あなたが望む内容をフィーチャーできます！

import MDXLessonLayout from '@/src/components/lms/Lesson/MDXLessonLayout.tsx';
export default ({ children }) => <MDXLessonLayout>{children}</MDXLessonLayout>;
